書本裏你的名字不存在，我卻無法忘了你

為已經去世嘅手足，128見

大家得閒可以搵日去睇 < 返校 >，同而家香港個情勢好似，會好感觸

佢首主題歌係台灣獻畀香港人，叫光明之日

有一句歌詞係咁：

書本裏你的名字不存在，但我卻無法忘了你

thx，已入谷

推

好 雪芹BB好耐無見
聽日見

順便推廣下手足寫比已逝去嘅手足嘅文

（睇完眼濕濕）時代革命原來係咁解...

聽日見
記得叫埋朋友去睇呢套電影，會好感慨

好的本來就好中意佢隻Game同佢間公司

聽日要出！！

大推電影，套電影好高質